覺唔覺得係荃灣返工係一件好幸福既事？

可以一收工就去行荃灣紗廠

紗廠咁撚遠

可以做消防員架嘛
荃灣消防員一收工就去紗廠行街
一分鐘就到

荃灣紗廠有乜行
去過一次咁大把

好多嘢食就真

魚魚魚 譚仔 龍津美食
荃灣美食三本柱 ok?

魚魚魚 藍嘅不了

魚魚魚藍店

隔離有加藤屋

加藤屋嘅壽喜燒牛肉嗰個窩真係好撚正

其他兩間個人口味唔同都算，但龍津都算美食？巴打食開屎？

N年前魚魚魚食過一碗食到底有隻手指公咁大既曱甴

完全唔覺
除左有 donki 之外

龍津美食係佢全名

加藤屋好撚難食

好食是良知

龍津好似無左?

Gay

紗廠都好多藍店
黃藍一半半

魚魚魚唔知好食係邊
勁撚咸
食完要狂飲水

咁魚魚魚一定唔係良知
勁難食

咁你不如話直頭係紗廠入面做

咁不如直接話 喺荃灣住但唔使返工係一件好幸福嘅事

初見 老闆娘米線 麵屋福 先係荃灣三大美食